社工學生做實習真係好抑鬱

如題，實習到一半既時候比supervisor屈我功課抄襲，但仲有一半要捱，真係好辛苦

連登仔:社狗

果陣都同你差唔多
日日一路打paper一路喊

有無咁撚誇
佢點知你抄野

出到來咪又係番工吹水

巴打

巴打，講到明係屈 就係佢講就要跟

即係要跟佢果套寫？
唔可以自己搵料？

一定係自己頂住咁做
老實唔好諗住個機構同學校會幫到你
都最後都係要靠自己
最多都只係向學校報備一下

social work 成個課程最難最辛苦係個實習
老實講其他讀嘅野一啲都唔難

做cd ？

頂住啦 奶下鞋底